那臭閪對我說 說我黏過她的鮑

說這個世界 會奶閪的並不多

咁撚恐怖既

我不需要套套 只想含著你的屌

一步步插進來 他射的永遠不夠

瞓啦屌A09

射波

你的國乳真爛

童話？

那女孩對我說

我要夾着 你的屌 被你瘋狂的抽插

黏西

A09邊間教會

點唱